何淦途死老母咁大件事竟然冇人講 波台已死

洋達

佢本人都死左

家下落埋去煲湯水比何仔飲

識做就課金啦

課左2萬做帛金

樓主留意到

我地報喜不報憂

拉妹好有人性

又做謀